乜鳩天皇老祖 菩薩 耶穌？ 都唔夠習大大維尼熊小學生（總）勁 小學生都會永世保佑你

少林寺都要升國旗 呢d未來乜春都姓黨